2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論 39 走了,都走了

大家都走了 樓豬回來了

樓豬

你把聲唱Buta Buta Buta好正

返嚟啦

Buta Buta Buta Buta Buta 射叻傻 射叻傻

咁樣勾起我慘痛回憶唔會太殘忍咩

唔會

樓豬咁多日唔上水去咗邊

食瑠川

睇長沢駿跳舞

女仔之家改個咁既名

砂糖

Yes

LA見

你地睇佢個樣幾被迫

比人告虐畜

冇wo

BTW個頭做乜鏟到咁青 死MK仔

仲笑尻我老死吉B 紋身

Me 真毒

女王

同吉B好似樣

對耳環同啲鬚

LE收皮了

好似 爭啲型過首富

？

我柒頭

丁咧山P

又謙

全枱最型係首富，樓豬都唔夠佢型

唔送

唔似 我白滑

要見到樓主先知

Match

我肥矮毒窮柒

做咩啊你地

你又轉會去🐄

咁既樣加兩米高=吉B真人

兩樣都冇

37 - 柏が先制点を取ったJ1の試合で負けたのは、2015年6月以来のこと。今日まで、同チームは先制した37試合で負けが無かった（32勝5分）。

自2015年6月，柏市第一次入波先而輸波

大b好波

大B識日文

我都好波

橙 矛人理

嬲What牙

欺負我

禾矛

Hey0 唔存在

有愛心又好波

咁好人

幻齒

做乜

畫埋個鼻就一樣樣

同一個人來

不嬲都係

屌石井.gif

呢個樣

對細路就笑笑口 , 對領隊就屌晒口

對每個G持我嘅人都笑笑口

咁樣笑

好靜

👷🏻

地盤之樓豬

冇腳狗

冇我

三箭輸波, 盧比斯都有得入選

今季有冇機會睇到牙駿以外既飛腳前鋒入選?

? 仲有架咩

會然艾迪美臣生性未

冇睇腳狗
近排我有咩貢獻

0貢獻

後備

同赤崎秀平一樣

廣島最高！！！

成日太遲出佢
對我川出嚟係咁撚狗
不過太遲

🌟🌟🌟

竟然搵我同赤崎比

黑哨

赤崎連練習賽都踢唔掂

上場踢得麻麻都係靠艾迪撚狗入2球

請珍惜會然艾迪美臣

長谷川

又唔出佢

赤崎out

馬鹿啲辣殺

駁唔到

阿占

赤崎秀平執柒左佢啦, 唔識入波出黎把撚

咁多隊換外援

唔識日文

中村都係佢執波仔?

旅行先に迷ってる？鹿児島・石垣島・福岡・他6都市～香港の運賃は最低価格480円*から！思わずさっそく予約しよう！2時間後にスタート

予約期間：2017年7月4日至7日
搭乗期間：2017年8月28日至2018年6月30日

又黎

有中文版你唔睇睇日文
識日文

唔識日文

又係波衫撚扮fans時候

買左就識入波

橫濱50年fan屎

好柒

50歲廢老

燒俾你

鹿島金崎が先発復帰弾！大岩監督も称賛

牙Mu我好勁

迫害石井

貼下我醉愛先

大B

石井是無辜的

好勁迫害石井

石井

唔關我事

hey0石井

你地hey0me

🚫hey0

樓豬而家返左香港定係仲係日本？

Un簿

Manabu

陳述事實不是hey0

幫中村執波仔?

agger

樓豬跟蹤

唔好俾紅狗分化我地

呢張川崎嚟
我去高岡

關咩事

地獄

樓豬去左北陸同東北

大阪>北陸>大阪>東北>東京

Rich

不要說了,個旅程好灰...

做咩唔上水

掛住食女

唔見電話?

再問驚佢又潛水
btw仰有新電話用好威

樓豬豬又有心事

我估!
同囡囡去，怕比囡囡知上成人台

樓豬你還有我們

毒遊

無心事

到我接你棒啦

樓豬有女

左手就有一隻

掛住打j唔上水

Weal哂

吉B白滑

不過紋身

Mk

ＦＣ東京・阿部、韓国強豪蔚山移籍 打開力武器のＦＷに白羽

冇

成班大男人欺負我

樓豬去左邊睇棒球？

仙台

棒球比賽係咪一打就3個幾鐘？
如果8點開波 咪隨時無車走

利申 唔識棒球

有冇即場投注

淨係識阪神虎

淨係知買丁咧好似買六合彩咁
14關自選或者電腦飛

丁咧幫襯馬會la

狗會食水深不了

係日本手㾗
咪當振興青年丁咧

日本冇得買

1800開波睇左8局半都已經2130左右
第9局另外一半唔洗打
淨係識規矩

戰術個啲唔識
無分拎嘅時候幾悶下

最好笑home run重有太陽個陣都睇唔到個波係邊

埃瘋買唔到

仙台棒球部個主場比起維他奶個主場算唔算大

用safari 買

摩佬急call

叫你執埋D行李好躝啦

我都有

我英超 你美職

你西甲
我加人工

好似坐3萬人

我踢曼聯喎

扮乜

平過你睇乳燒

位好迫
附近都係廢老

隔離阿伯落下走左
上面阿伯就乜鳩都嗌ok
個位啲人都幾靜

魚拉突 啪啪啪 魚拉突 啪啪啪

多唔多人睇

會唔會有日職果d出場介紹？

有
重有打氣歌有字幕

休息個陣有個vtr跟住拍手
都幾好玩

サンフレッチェ広島が森保一監督の退任を発表 今後は横内昭展ヘッドコーチが暫定監督に

自己走

又一個比牙Mu迫害

Confirmed!
9月睇普度

廣島都賴me

鹿島大岩監督、金崎弾を称賛「スーパーシュート」

U=教練殺手

遲早又比人迫走

又睇腳狗死敵

睇佢輸

3 - 森保一はJ1で3回優勝を遂げている唯一の日本人監督である。スペシャル。

我去訓練場ja
匪慶果兩日經日機票好貴

其實幾無辜，隊波班費成日唔夠，一被拆骨之後成績唔好入教練數

等睇森保一去馬鹿

收手啦牙mu

一個月後大岩比人炒 森保一上任

大岩都係無辜的

痴線

牙mu迫大岩讚佢,唔係就迫害

大岩監督

等睇紅狗炒企鵝人, 請森保一

下年應該同鹽谷司一齊去紅狗

all go 紅狗 la diu

我就來忍唔住買下年阿狗印拿子

上年本身都想去呢度睇棒球, 但係同丁咧撞左時間
最後都係揀睇丁咧

霸氣盃版

岩岩行過Puma 見到已經好想買

咁啱星期五有一場

其實氣氛幾好
電視會播d畫面可以跟住拍手
個投手派膠會show個畫面咩大聲應援

同埋而家先知最勁個投手係擺最尾

9月先買是常識吧

我朋友5月初去東京揀左睇捧球

其實想印住污 希望佢留返係度

等特價

講真7號仔真係印得最好

巨人隊既話, 氣氛係幾正

其實坐3粒幾鐘又唔係成日有分有時幾悶下

最悶係個投手係咁投壞球

呢個場唔知係咪舊d
電視4:3

反而甚少聽到有人分享現場睇相撲

想睇飛田live多d

今季曼唔知印邊個好
上季印馬仔收左佢皮

印肥雞

睇過一次
D飛比較貴，同選手d肥肉好肉酸

我買拜仁印邊個死邊個

佢轉會喎

鍠鎷肥基亞

趁佢Weak左講多幾句

一訓醒變左breaking news

大B收手啦好嗎

我印果啲都未走

Me Too

係件日本17號俾人搶咗number

Me印完湖沙咪 仲長入國家隊

你果d成日敗走返豬欄

愛國愛家愛大阪

胡沙米咪又係敗走

5月尾果次，相撲賣哂飛，無得睇

Me

mk

希望呢次唔洗再去豬竇

唔去咪唔洗去

去飛田

鹿島GKクォン・スンテ、左母指の関節脱臼…約3、4週間の離脱へ

曾端準

金崎你收手啦

首富weak緊

樓豬都冇上水

我要去吹田睇training

見到隔離台嗰大阪故就想飛

去飛田有得親身training喎

去飛田一定要親身training?
正如你去百貨公司唔一定要買野

Training就你屌人 唔Training就人屌你

幫手屌

想要主動定被動

做subject好過做object

「早ければ今週中に合意に至る」と伝えた本田のガラタサライ移籍報道

傳 .... 康打轉會加拉塔沙雷

頂火焰射球

最後返日本

Hi Weak

去美假啦

去港超la

又加盟神戶牛

跟垃垃

去港超照入國家隊

有多硬字團

問足總.gif

森保監督解任の広島に打撃…ミキッチが右ハムストリングス筋損傷で全治4週間

廣島黑過墨豆

橙

係咪米雞治

C大阪がJリーグ史上初の試み！ 「水着で来場」でチケット無料に

痴線
名額100個，要事前登記，5/8對札幌個場

想色誘Me

史上初試

要飛了

rich

買咗件好性感既泳衣

係

懂不懂規矩

講還講

咁多毛

真係好靚仔

少爺占

牙占真係好靚仔,踢波又勁

好靜，點解夜晚都冇人上水

未見過佢真人

禾一唔喺香港大家都沉默了

招人尻UP 要快

Hi 巴打

我喺日本你哋都沉默了

Poorest

少爺占好有錢

佢私瘤仔來

儲兩年錢去台北😭😭
U首富

我住居屋喎

喊what牙

Rich得儲成年錢先入到新界

歧視我d牛牛

U笑我騎牛出MK

渣ga

首富請我
幾時又請食飯

有牛 rich

下世

蝸牛嚟 有Turbo

I

Model成日踢波

腎仔

想食吉豚

請我

トッティはフロント入りが「ほぼ確実」とローマ監督。東京V加入は実現せず？

每2日東京V就會有一次話佢地無限接近既新聞
但托迪/佢經理人一句都無回應過

東京V簽到托迪先定我廠簽到麥包皮先

首富請我

定你入波先

曼聯簽到史尼達先

首富請我地

點解得信用卡揀

ブタ〜 ブタ〜 ブタブタブタ〜
セレッソ セレッソ かかってこいや〜

真心想知道j league少少歷史野
依首歌既起因係乜？同幾時有？

問樓豬

幾時有就唔知
因為櫻花色係粉紅同以前心口印左nippon ham同豬係100% match

答完潛水

首歌係死敵飛腳著？

想讚有水準
知唔知道同當地櫻花fans唱/講ブタ，都會大件事？

唔好潛

好想知樓豬受左咩刺激，一個旅行令到佢少左咁多上水

因為我要WEAK

你下次可以試下睇櫻花training食吉列豬排飯

首富請唔到你食飯好sad

佢地咪話返腳係吹田
腳又話佢地係無冠,豬,屎,西成
大家數嚟數去得呢啲

我地唔能夠一睹樓豬真面目好sad

首富上次話樓豬翻嚟就請哂我地同樓豬食飯

好在我著飛腳波衫行梅田乜事都冇

梅田都開始中立啲
去要 住吉區 堺市就可能好多奇異眼光

其實一個城市有2間球會都幾正

著飛腳波衫去駒川商店街 比豬肉佬啤住

搵到伯伯未

都話見到個疑似伯伯

同海外講都會

吉區

吉🐷

吔屎區

打撚死你

吔屎打菫

掟死樓豬

🐖

明明大把位 個c9做乜坐我隔離

你地推得咁快 跟唔上

いよいよ代表のセンターバック世代交代本格化ですな。/森重、最終予選絶望的…左足首腱脱臼で手術なら４か月以上離脱も（スポーツ報知） - Yahoo!ニュース

見你靚仔

出智障

精子原

聽日先有無限上網 今日冇波睇 想死

今日喺台北冇波睇

串尻Me

遲到

渣Ga

塞車塞咗十個字
又唔係撞車 唔知塞啲乜

行路返工啦

串我要係香港做港奴

就係塞太多車同D慢車

香川失散廿年兄弟

今晚踢波 矛得睇牙mu

牙mu都矛得睇牙mu

YANMAR

我都想踢波

冇人尻Up

今晚紅狗串G大阪

有請大b講兩句

今朝美職啲濕鳩波

會然大B召喚

Cerezo Osaka! 卡卡也 O～～～saka

祝你豬多啲

鑽串牙mu

大王串me

你估下自己今晚有無正選

樓豬vs昌子

鑽穿牙mu

鹿島大岩監督、金崎弾を称賛「スーパーシュート」
「吹田男」鹿島ＦＷ鈴木、首位浮上弾へ「点とれる」
我同Yuma Kun

有d痛

今晚696 x 我川
2隊都狀態大勇
紅狗上場其實無改善到個後防，贏到只係広島出事
如果仍然係維持咁既防守集中力，一定比我川既走位拉散
上場我川有多次好睇又入到波既攻勢，前場配合愈來愈夾
隨時456紅狗

696反勝柏市可見狀態大勇，亦證明到石井監督9成9係被迫走，以佢地人腳只要發揮正常，無乜隊伍制衡到佢地
飛腳上週雖然贏，以及打返正選既艾迪美臣會然打得幾好，但防守方面頂唔頂得住少爺占會然帶領既鋒線呢？
睇黎就窄D...
不過我覺得今場會出鈴木打前先

佢連中好多場了

留名跟進

大b技術性反彈者 嚇我唔到

跟

依d就識波

屌牙 我鹿成兩倍

馬鹿閪鳩梗

g持我鑽

朗尼

全文重點

雖然好想佢走，但佢走又會唔捨得

人生冇意義了

金崎=迫害大將軍

你地迫害金崎

生氣

請G持正版

同大家介紹返 我老死秦國美欺

紅鑽後備真係多人輪換d
我川個陣無變

又笑人矮

後防咪又係個3個 邊有變過

屈尻Me

點變都好 西川不變

點解AFC U-23名單無完整名單？
只係見到各球會公佈自己有球員入選

牙MuVS樓豬 牙春

仲有艾迪美臣

收到風 井手口陽介=首富真人

前中場姐

又睇艾迪美臣敗家

我川

696輪換上做得唔錯喎感覺上
今場比番小笠領軍

好過紅狗好多，紅狗個領隊好似唔識輪換
同上場比好似輪換左1個定2個
甚麼青木拓矢、菊池大介、梅崎司無得出
榎本哲也上季係横浜唔差，西川打到咁都唔比場後備佢，當懲戒又好、比機會佢冷靜減下壓又好吖
完全唔會做

2場你地揀邊場睇

Why not both

8mb上網 雙開唔到

兩場都冇得睇

永續跛腳佬

後上拎第二

那需大量

準優勝留比我川

睇我carry啦

G持

笑

諗住榎本去紅狗有啲野痴下
點知

唔使踢有糧出 仲想點

擇左名了

監督on9姐，紅狗個陣50年不變，尤其個後防

事實陳述

唔覺 年年帶給球迷歡樂

依個真

有名你叫 智障

紅鑽不如賣哂堆後備益下人啦反正都唔用

請珍惜朗尼...（認真）

益咗人又點後上拎第二/三

唔笑

聽緊903

扮Cool

日本法務省宣佈，外國人入境時貼在護照上的「上陸許可證印」圖案將有新版本，由現時的桐木改為富士山和櫻花，最早會在明年初實行。

都唔關我事啦 我都冇錢去

u 祖國

🌸🌸

本身cool

本身燈

Me 特衰

級櫻花俾我

去吹田

bno

豬印

級係你個菊花度

通常啲豬要打印

AFC U-23選手権中国2018予選（7/19～23＠カンボジア） U-20日本代表 メンバー・スケジュール

GK
1 小島 亨介 ｺｼﾞﾏ ﾘｮｳｽｹ（早稲田大）
12 波多野 豪 ﾊﾀﾉ ｺﾞｳ（FC東京）
23 山口 瑠伊 ﾔﾏｸﾞﾁ ﾙｲ（エストレマドゥーラ UD/スペイン）

DF
4 板倉 滉 ｲﾀｸﾗ ｺｳ（川崎フロンターレ）
3 中山 雄太 ﾅｶﾔﾏ ﾕｳﾀ（柏レイソル）
5 柳 貴博 ﾔﾅｷﾞ ﾀｶﾋﾛ（FC東京）
2 藤谷 壮 ﾌｼﾞﾀﾆ ｿｳ（ヴィッセル神戸）
19 舩木 翔 ﾌﾅｷ ｶｹﾙ（セレッソ大阪）
22 立田 悠悟 ﾀﾂﾀ ﾕｳｺﾞ（清水エスパルス）
15 古賀 太陽 ｺｶﾞ ﾀｲﾖｳ（柏レイソル）

MF
10 坂井 大将 ｻｶｲ ﾀﾞｲｽｹ（大分トリニータ）
8 三好 康児 ﾐﾖｼ ｺｳｼﾞ（川崎フロンターレ）
6 森島 司 ﾓﾘｼﾏ ﾂｶｻ（サンフレッチェ広島）
17 市丸 瑞希 ｲﾁﾏﾙ ﾐｽﾞｷ（ガンバ大阪）
7 髙木 彰人 ﾀｶｷﾞ ｱｷﾄ（ガンバ大阪）
11 遠藤 渓太 ｴﾝﾄﾞｳ ｹｲﾀ（横浜F・マリノス）
16 原 輝綺 ﾊﾗ ﾃﾙｷ（アルビレックス新潟）
18 針谷 岳晃 ﾊﾘｶﾞﾔ ﾀｹｱｷ（ジュビロ磐田）
21 伊藤 洋輝 ｲﾄｳ ﾋﾛｷ（ジュビロ磐田U-18）

FW
13 中坂 勇哉 ﾅｶｻｶ ﾕｳﾔ（ヴィッセル神戸）
20 旗手 怜央 ﾊﾀﾃ ﾚｵ（順天堂大）
9 小松 蓮 ｺﾏﾂ ﾚﾝ（産業能率大）
14 田川 亨介 ﾀｶﾞﾜ ｷｮｳｽｹ（サガン鳥栖）

一個級落大比度一個級落 度

冇多硬

唔放人？
等樓豬答

前鋒線好弱雞

唔知

曾端準差d出事

倉田秋9射完未

留名等樓豬入救命波

我

必

發完夢未

勝

屌, 你入到波先講

我想話 我川必勝
連仔唔比

艾迪美臣 fit wor

飛腳

作用似麥基

點解金琦夢生咁細粒停第一點都咁勁..

飛腳第一前鋒赤崎呢

[img]4a353f7e8c9aa7bf23f1717c662ba416[/img][img]4a353f7e8c9aa7bf23f1717c662ba416[/img]

借用唔可以倒戈??

應該係啦
遲下韓仔過埋黎，佢仲有無得出？

我川威武

紅狗又輸一場

有無信大b

卡娃沙key

如果泡菜仔交到貨, 赤崎同艾迪美臣執定包袱

完場喇咩？

PUMA

腳狗單刀唔入

2:0
川崎又入

紅狗

紅狗加油 挽留教頭

主其他 主其他

2球入波接近一樣

浦和 痴線

三哥半單刀篤射無力，慘。。

振作

返水手囉

唔要佢啦

曉高韋拉都係一時時
出多啲kman試下啦

半場完
川崎2:0浦和
G大阪 0:0 鹿島

大炒吧我川

阿部浩之勁fit!

原來腦魔係宇宙人

宇宙腦魔啊嘛

第一次聽腦魔係地球人依個設定

696 1:0

放返係第一頁

遠藤康
696 1:0

極乖巧

696又入呢d靚波

大B中哂
不過都係果句 完場啦咩

你d分身仲未上水既

？
今日大阪休息喎

吹田臭腳

樓豬專入反cup波
仲有機會

話時話今日班腳狗咁靜
冇人串鳩我有啲心理不平衡

恥笑緊紅狗

No爬勝利素頭ok?

睇緊你踢波喎

換走左樓豬

做傻事

仲有lucky

智障頂入番一球

收埋我等輸啦

開始驚

遠藤航紅牌
紅狗byebye

紅狗輸12碼

仲要12碼

咁樣撞落去，玩nfl咩

我川 3:1

紅鑽下場終於要換正選啦

下場又可以出返那須大亮

森保一is coming to town

4:1

話左456無錯

大b

mu爭少少入

我追返今朝美職條數

頭頂定腳踢

腳啊 爭少少

近門射高左

特登唔入 廢事下半季🌸🌸追到得失球差就賴me

大力

696護空門

東口咁都唔入

放心啦，有我加持

打死你

擋左兩下

泉澤駿

完
696作客8連勝

好似好撚好睇

尾段好激

冇巴打入場加持

想揾翻嚟睇

山村和也

Mu>Mayu>Yu>Yuma

會然大B

Kenyu>Mu

Ken>Kenyu>Mu

吹奏大B

Mu>Mayu>Kenyu>Ken>Yu>Yuma

25

自己睇

曾日文字

嚇都嚇撚死

頭二達成

比人逼走都咁愛球會

Yes
我愛石井

頭二又點，當冠軍？

生氣
臭腳又hey0

我都唔講邊個迫走佢啦

石井著藍衫 懷恨在心

唔係我
石井好好

問下姐

柏度域真係幾時辭職 , 森保一同石井隨時可以返工

挽留

有無師兄可以解下講乜

石井點都唔會去

再續約三年

永續

咁人地都要食飯嫁 你出你份糧比佢咩

請佢做高層啦

浦和ペトロ監督勝てなければ辞任も「私が離れる」
有冇人識日文

Urawa Petro director's resignation "I will leave"

NOOOOOOO

好靜
樓豬呢

去左死

RIP

又呃西瓜食

name?

‪gmb_yuri‬

勝てなければ辞任
勝唔到就走

本日7月6日は、キム ジンヒョン選手の30歳の誕生日、そして椋原健太選手の28歳の誕生日です！HAPPY BIRTHDAY!!

🐖🐖

你哋成日都揾到好多靚女fans

大阪市東住吉区役所では、7月8日の「東住吉区民応援デー」に向けて、4日から7日まで職員の皆様にユニフォームを着用していただいています。同区マスコットキャラクター「なっぴー」もユニフォームで準備万端！

好撚多🐖

「靴を磨く布と同じで、汚れれば捨てられる」

[/🐖🐖

櫻花都好多靚女

小朋友

原來仲有出

BANANA

生日食菠蘿

其實柏度域個立場係點
又承認責任但又話球會要有行動

「有片」 有冇巴打夠膽睇殺豬？？

豬豬好慘

好彩你轉左會

浦和レッズはアウェーで川崎フロンターレに大敗を喫した。

試合後、ミハイロ・ペトロビッチ監督（５９）が直接サポーターの対応に追われる事態になり、「次の新潟戦から連勝をスタートできなければ私が最初にチームを離れる」との発言も出た。

佢係話下場輸就辭職

吉B

打天鵝都輸就走啦

唔好走

更正 唔係輸
係唔贏就走

屙煙紅dog

得罰講句，對天鵝都輸，球會唔洗你辭職都炒啦

大b點睇呢場波先

打三箭都差D輸 輸比天鵝真係唔出奇

紅狗請贏波

環境省指，上周四在從香港運入住之江區內倉庫的貨櫃中，發現了另一種有毒的外來物種「熱帶火蟻」，並於上周五緊急調查了卸貨地大阪南港，在瀝青路的裂縫中發現了成團紅火蟻。

紅狗手足又學696夾手夾腳迫走柏度域

睇返呢個po個topic
原來樓豬一早知

咁香港咪好多

走了：先走一個森保一
都走了：再走一個企鵝人

企鵝人

【浦和】山道強化本部長が監督続投を明言。23時までサポーターと指揮官が話し合い

紅狗班球迷屌到23點

佔領等等力 正式啟動

真係要睇下班球員會唔會做鳩柏度域
依d時候監督同球員既關係好關鍵
內部會議個d有無好既進展
但論牌面同實力，應該爛船都仲有三斤釘既

明明今年紅鑽開頭唔錯，實力打亞冠雙線沒大問題，但是依排成績唔好好明顯陣容問題，基本上後防三哥唔洗休息，西鑽的後防陣容基本上同三年前輸比臭腳的陣容差唔多。日聯好多球隊玩防反，西鑽對水手同川崎玩防反一直線穿越中場基本上都輸5成

突然有新會然認真討論

其實季初補強方面後防補得唔係幾夠，入好多中前場人腳，加上柏度域輪換處理方面都偏弱，加上佢堅持3421，係入唔夠人下令後防無乜得點變，雙線令佢地負擔好大，好容易影響到佢地既集中力個d，尤其尾段，係雙重因素影響下導致到依加咁。
不過本身後防個班人都唔係好穩陣

劇本:鹽谷司加盟紅狗

無眼睇

希望你地下場贏啦

原來横浜係頭半季失波最少既球隊

入波都少

Hi

又要返工

返了 都返工了

+18

普子

德國吉祥物

會唔會好似科蘭咁

今屆亞冠資格點分配？

聯賽冠軍
天皇盃冠軍
聯賽亞軍
聯賽季軍

Check過去神戶訓練場要兩個鐘

佢搭私人飛機喺關西去神戶

我講我自己

邊度出發先

自駕

有心睇幾遠都去啦

天王寺, 要搭四程車

太遠不了

天王寺去飛田好過la

神戶機場

果度大把"球"星

日本波

好dirty

認真討論

日本代表

西川真係慘

企鵝人仲慘

石井仲慘

Yes 唔好再屈我迫走佢

冇屈

頭二

牙秦今日心情好返D未

返工返到好撚躁

依一下都無紅囉
其實有d收山腳

因為我川=正義

7/8(土) に開催される
明治安田生命Ｊ１リーグ第１８節
清水エスパルス vs ガンバ大阪 戦に
サトミキ（@sato_miki626 ）とＪリーグキングが来場

唔好嬲啦

真

有miki bb睇

準優勝好矛

今日d新聞全部係關於吉祥物

有冇一平新聞

我唔係一平愛好者，無留意

悶

一平係邊隊

愛緩

推到大阪櫻花拎冠軍

傑志盃冠軍?

腳狗好惡

Hi吉b

分身

話左佢好多分身嫁啦

最攻分身

睇YouTube，首歌幾好聽

Hi腳狗

其實我都係牙吉分身

識唱既一齊唱

ching sick ball

小妹都係

No

大家好我係吔屎打菫嘅其中一個分身

有冇原Link牙

同求
牙春唱得好正

求阿春version

上次有出黎既都聽過牙春唱

首富再請食飯就有得聽

成間花園都聽到

佢一邊落豬肉落個煲度 一邊唱ブタ ブタ

Google到一段片

原來日職台啲ching咁癲

首富幾時請埋成人台班巴打去食飯傾日本波呀

冇錢

呢個大話仲假過上上上話佢

話佢唔掂?

假過上上上個樣

叫佢成熟D？

普多斯基反擊中超劣質

屌得好

普多斯基：日本球會比中超職業好多 E-mail 此主題給朋友

近日，德國球星普多斯基加盟日本J聯賽神戶勝利船隊，他在《圖片報》個人專欄上曝出了選擇日本聯賽而非中超的理由。

他寫道：談到莫德斯特轉回中超告吹一事，我當時也處於這種情況。我也收到了一份來自中國的報價但是我決定去日本。這樣的決定是有原因的，中方的代表和我進行了幾次談話。最終，我的朋友、顧問Nassim和我共同決定拒絕。

我見到的場景令人難以置信。中國人和我談判的時候各種各樣的人都坐在桌子旁，但其中只有一位是球會的負責人，甚至只有一個中國人想我說明一切。

日本人就要嚴肅多了。神戶勝利船這樣的球會運營的就很職業，像德甲球會一樣，他們對工作是真正認真負責的。

中國和日本的球會我都會見過，我已經對他們做出了比較而且可以說：他們就像黑夜和白天一樣！即使中國球會出價1500萬，我都不敢去他們那裡踢球。

日本人特別認真
中國人。。。。

苦境のサンフレッチェ広島に追い討ち…MF宮吉拓実が右膝外側半月板損傷で手術 全治は3か月と発表

樓豬有冇一平踢豬原片呀

貼左牙吉會好濕

唔好污染烏池da張相OK?

佢腳狗

明治安田生命Ｊ１リーグ
全クラブ平均走行距離は、113.183km✨

現在のトップ３こちら💁
🥇１位 鳥栖 117.452km
🥈２位 G大阪 115.973km
🥉３位 札幌 114.880km

今週末から
明治安田生命Ｊ１リーグは後半戦がスタート❗️

#Ｊリーグ

有禾份

跑得多就一定會贏？

Ching你跑錯方向牙

某多隻佬跑落降班區

又下下Jer住我

ブタ ブタ ブタブタブタ🐷
識唱一齊唱

捉個阿婆

ブタ ブタ ブタブタブタ

你又想一齊唱

ブタ ブタ ブタブタブタ🐷

Eat Shit

屌晒你地

柯震惡垃撚圾

屌埋我?

YES

阻我勝利素一

屌得好呀

屌腎仔兩次

女會燃都有得屌

吉豬好惡

女會撚

叫小妹？

屌你四次

首富又扮女人

吉豬

Po呢